[行動]和你lunch 可引入唔同主題，增加曝光率

首先，見到每日lunch time 咁多手足出黎都好開心，係做到集氣既效果。

而我覺得和你lunch 其實係好有潛力，去幫示威者做PR野，甚至傳達訊息俾國際社會。畢竟，假日遊行好易俾人清場，跟住傳媒就只係掛住報警民衝突。

其中一樣我覺得可以做係每日定唔同主題。始終日日都係同一樣野 其實傳媒會覺得無新聞價值去報，同好快悶。

而示威者其實有唔同主題可以做，包括
1. 國際求援 (可以每次唔同國家)
2. 宣揚中共既事蹟 (人權問題，間諜問題)
3. 聲討協助逼害香港人既公司或主要人物 (每次唔同公司，例如apple)
4. 警暴問題
5. 香港政府其他問題 (大白象工程、貪腐etc)

上述只係幾個例子，而實際操作上每個星期可以用更specific 既題材。例如國際求援上，一個星期講美國，另一星期講英國，再下個星期德國咁樣。

咁樣就唔會日日做同一樣野，傳媒亦都多d野報。
我最希望係引到外媒報，咁就同時做到集氣 、PR 同 幫到國際線。

當然希望大家保持和平理性，並且唔好犯法。一陣警察見到大家犯法，又想傳遞政治敏感既訊息，有可能衝過黎拉人或射TG ，引起大混亂，對大家同其他上班族都唔好。

推返d行動post出黎啦

Agger
琴日Save PolyU新聞效果都強好多
有主題比9行更有目的

Push

PUSH

既然啲狗唔放tg唔清場，唔我地就轉型做文宣

要啦。
公司印完文宣就落街食lunch。

貼文宣呀
善用公司資源

p無得推